有咩慘得過飲完汽水嗝唔到啲氣出黎

岩岩飲完罐七喜頂住頂住又好似有野阻住咁嗝極嗝唔到出黎
有咩解決方法

柯番屁出黎

出龜波放返出黎

內功

一拳打撚到你嘔埋條腸出黎

試下扣喉

運功迫d氣出黎

正解